有無一個香港藝人唔出名 但係好多人識

洪卓立
多人識應該係關心佢嘅死訊

多人識唔等於出名？

個主題好矛盾

李克勤??

樓主....唉 好撚on9

達哥

trviago個個男人

hana tam

應該係指 佢出街有好多人認得， 但又唔會記得佢乜名

d綠葉演員全部都係咁家
你記得佢做乜角色 但唔知佢叫咩名

我諗樓主意思係無紅過但係人人都識嘅藝人
例如的士陳係香港無紅過

屌 人地叫trivago 佬

即係D甘草囉, 好多都up 唔出名但起碼認得佢

但係樓主舉個例係立立喎
立立點會係講唔出名嗰類

好姨同maymay算唔算